認清政府派1萬蚊詭計唔該。

而家冇遊客，得返香港人消費，政府最怕係香港人唔消費。

每香港人係經濟體消費1萬， 連所帶動政府收益唔止1萬。

A向B買1萬蚊野， B收到錢再向C買1萬蚊野， C再向D買1萬蚊野，如此類推，都係同1個1萬係經濟體系流轉！

但每個1萬，政府會收利得稅。

派1萬蚊， 政府係為自己而唔係為香港人！

唔該香港200萬人唔好用呢1萬係本地消費， 要買野上Amazon！

美國政府咁幫香港人，我地要做返d野報恩。

大家用香港政府派嘅1萬上Amazon買野振興美國經濟好麻？

2,000,000人 x $10,000 = $20,000,000,000
＝200億

贏家：
1）美國商家 ， 多200億生意

2）美國政府，多200億GDP, 同稅收

3）香港人，買到想買嘅優質貨同激死奶共政府

輸家：
1）奶共香港政府， 流失200億GDP, 同稅收

2）共產黨， 美國實力增強了200億